網上買/寄有ROSEWOOD物料結他問題

近排想網上日本買結他先發現佢地如果含有ROSEWOOD物料既結他都唔會寄過黎香港
咁我上網搵左D資料話去旅行自己帶既話自用就冇問題.
如果我買完叫朋友係日本寄過黎自用唔知有冇問題?
有冇近排有網上買結他既巴打可以解答到我

因為新例
絕大部份鋪頭唔 ship

但朋友寄我覺得 ok
只要寄得出
入香港0個 part 冇0野

近半年我都網上買0左兩枝 rosewood fingerboard 0既
由美國

巴打都係搵朋友幫你寄?

第一次直寄
第二次代運